哇屌，美國突然急起直追？？？

+7686

搞乜呀美國
美國疾病管制與預防中心（CDC）

maybe not a bad thing
let those stupid left plastic wake up and fight against CCP

No they will just blame Trump for cutting CDC’s funding

china+46

All are imported cases

x5000

死亡率才重要 , 德國最少 , 美國亦KEEP住可接受水平 , 佢地已經盡國力全速檢驗 , 韓國都係靠依招 , 早D食藥 , 年輕/中年變重症機會少好多 , 屋企休息可以

無辦法，太缺口罩

岩岩計左
中國得返5353人治療中

驗快左囉，唔通突然病咩

驚閪咩chloroquine, 加阿奇霉素100%醫好

中國防疫做得好囉，數字冇得呃人

害死支國 , 我鄉下以為已成功克服 , 大部分人唔戴口罩一切如常

蕭生又中

冇事了

算少啦 根本試劑都唔夠
大把人未驗

六日兄

美國人一加速 , 其他國家追不到 , 確診少國家如日本 , 只是檢少 , 不過日本戴口罩幫到情況 , 但美國文化無可能戴口罩

無可否認
有戴口罩d 地方真係控制得幾好

好快會見到 嘜嘜時報 物物日報大大隻字 標題
製毒者，害人終害己

至少中國d人肯戴口罩係真

係咪叫醒左戰爭機器
用舉國之力打支那肺炎

testing 多咗，好似韓國一開始咁

+7,303

少咗300單

睇critical case先最真，而家全世界都保住醫療系統唔爆

主要增加既都係紐約、華盛頓州、加州呢堆城市人口多既地方，嗰邊有幾污糟，你大概都知道啦

意大利終於可以躋身大國行列

反正我不信+46

R.A.P

次次見到支那個數都想笑

世界第二 第一經濟體 流架

多謝燒山

人口咁多

中國康復個d其實係咪死亡人數黎？

截至今日為止

望到支那+46個數就想笑

深圳，武漢朋友都係， 反而 上海上好多唔信政府， 自發家居隔離 home office

都係發達城市為主

中國好勁

數字可以做假的

全國分佈

多謝蕭生

CDC預期星期三35萬cases
照咁睇星期二已經夠數

對匪共嘅 怨恨已經一發不可收拾！！

看新聞，美國批45分鐘內知結果試劑，老美正用全國之力去打，勁

因為人口密集

係啵
個網d 數據彈出彈入

因為人地出真數囉

唔好意思
阻你少少位

但廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

有無手足幫推

呢舖真係滅國了

三月頭trump仲講緊係democrat 煲大武肺
最近一兩個星期先後知後覺開始大量整test kit
其實應該一早已經爆到周圍都係

你咪撚on 撚柒鳩
屌左膠屌上腦
Trump 想cut CDC funding 係事實

係中國制度做得好
將喪事當喜事辦
病毒輸出大國
厲害了

不過你見仍keep到死亡率1.x，而且愈來愈低，我相信在家居令下，1-2星期會完全隱定，現在已可大量測試，最危險時候已過，只要醫療系統ok，美國德國no problem，反而檢查少國家大獲Ｄ，病毒平均一傳6

3月9日

*100 倍就差唔多

冇話過Trump冇菇

我只係指出左膠唔會鬧中國
左膠只會鬧trump cut funding

美國真係唔死得, 美國死即係我哋都冇運行

樓主個表喺邊度睇？

復工了

美國醫生同病床都唔多
唯一有利就係人口密度低，同埋大部分人都揸車

其實中左既人就係中左
快左多左原因係測試剷同便利速度越來越效率

應該係呢幾日試劑做起左, 之前等驗果D一次過驗, 先會突然爆咁勁

屌CDC老母之前啲primer錯嘅，驗條撚咩

其實可能係地方未驗渣
大城市啲lab先進啲，快啲做到test

應該就係，同埋serious/critical case好少
應該好事黎…

最長42日潛伏期
香港多得班回流自撚私
呢個幾星期應該都會過千單

駁唔到，盲撐唔落

美國CDC網頁話只會星期一至星期五update，咁worldometer條數邊到黎?

意大利死亡率特別高係咪醫療水平好差

thx

County 同state 應該都會公佈

日日多幾千人
邊有咁多病床 & 人手take care

46000

即刻開戰啦屌

D股票又跌多次

同意
都死撚晒仲有咩新增

中國加返三個零就差唔多

美股仆街了

唉

真心覺得歐美國家底死自己攞嚟，防疫意識差撚到，仲標簽帶口罩就係病人，死牛一面頸，周圍播毒害死人

蕭若元 : 歐美地區人口疏落，難以爆發武漢肺炎 ~

燒山，燈神個名當之無愧

最重要係信錯ccp同who

突發 3個拒絕隔離人士資料被公開 入黎打比衛生署檢舉同報狗

老美呢個星期先全力驗
所以呢一兩個星期一定爆升

之前唔夠testkit 唔等於無事

口罩極短缺

爆得咁勁

美國4日後可能成爲世界第1（數字上）
【肺炎預報】

佢話加州有1479單，但加州cdc話:

1224單

真。攬炒之父

其他認同，但係周圍播毒呢樣嘢，武漢走果500萬人應該先係源頭。

Washington Post 爆左話要月已經有情報機關報告全球大流行ge危機，點知Trump唔理

呢鋪Trump一定全力解決美國疫情、保住經濟(股市)再追究中国，唔係連任實凍過水

其實證明係支那人工病毒
係咪要賠錢？
真心問

最撚錯係放支那人入城
播毒全世界害死人

美國之前講過 因為佢地遲左做testing 所以依家全國大範圍咁做數字一定會升得好快

cctai明就明唔明就算

美國每日數字：
26784
37022
51348
71462
99799

【肺炎預報】

d serious/critical 數字好假/唔準/未更新
單日新增死亡數都唔止

最早爆發肺炎既地方係？

因係微信發布肺炎消息而被捕既醫生有幾多位？

被捕醫生被控咩罪？

由官方內部知道有肺炎 到向公眾公布相隔幾耐？

官方由1月開始強調可防可控 點解到3月先控？ 點解可防可控都要等兩個月？ 點解人數少果陣唔係即防即控？

唔驗就無事

香港g報又如穫至寶

自制布口罩都可有75%功效，我諗極都唔明點解西方國家唔做

支那爆左兩個幾月
自己2月頭封左
佢自己懶理
政府都帶頭柒下柒下
自己d國民自然信政府唔怕

美國喺獎牌榜方面不嬲都後上

劇本：美國將原本已在中國的病毒回傳中國

之後隱瞞既數字就可以浮面

我地都唔信
佢竟然信
傻閪

大陸每日新增仲小過香港 😂😂😂

鬼佬而家個諗法仲係停留o係自己戴口罩有冇好處
冇諗過全民戴口罩有冇好處

一個兩個人戴梗係冇用, 但全民戴既預防效果真係好顯著,
班鬼佬幾時先識咁諗

其實最毒係佢地自己

God bless America

班中國人唔係中國人，係漢奸
同班港獨癈青暴徒一齊戴口罩

賭十雞唔明 成班社會垃圾扮政治家

害左成個月你鄉下點？

根本呢啲先係真數據

美國都有成3億人 佢一開始做test一定會爆升
問題係佢之後keep住test之下
之後可唔可以控制到個病情

唔通好似支那日日零新增叫好？

數據話比藍屍知根本唔係美軍傳入
無理由回力鏢自己國家食番

當然啦,仲咁on 9話美國抵死,自己研究既病毒自己中番
唔該將呢d人送去堆填區
無撚用架啦,留黎哂資源

防疫黎講，鬼撚係輸哂，係抵死，睇到香港班唔帶mask既鬼，佢地D咀險，自私精講咩生死有命，再睇呢個數字，我就覺得好心涼。

之前做test要俾錢，好似要成皮嘢，所以無人去驗。唔知依家點

歐洲唔知，但係美國人無咁既概念

呢排開始驗啫，死亡率1%計仲差7千人

歐美d人唔會好似我地咁留意外國新聞同了解中共做野方式，同埋冇經過沙土教訓

連登仔同藍絲一樣，見到美國數字升就一句抵死

留意下死亡數字先啦

美國都有3億幾人唔少嫁。。

新冠人民共和國

因為得到燈神祝福

[燈力整合]燒山對香港、歐洲及美國疫情嘅三次神預測

印象中佢地而家可以全民檢測?

750萬wo死左

當日杜指跌2千幾點
我覺得佢係唔想個市跌先冇叫人小心

因為美國現在大量測試，之前都沒有測試！

又講得冇錯喔 流感死幾萬人 而家肺炎都係得幾百宗死亡 到頂頂多都係得幾萬宗死亡 有咩問題

五毛狗一早blked

我想問下 支共都講左已經可控可防 復工左差唔多一個月 如果真係假數 班市民 放鬆哂 照計係爆到七彩 個規模唔覺可以做假數就掩飾到

人唔笑狗都吠

數字冇得呃？

其實香港人有咩野可以幫到歐美國家？

因為開始多test

香港有冇計入去

梗係冇啦
一個香港已經多過全中國la

唔係一味睇死亡人數嚟定嚴重性
哩隻病毒恐怖在感染率高同未有藥醫

每個美國人都記住呢隻virus 叫china virus, 係中國傳入，幾血海深仇。。。

CDC 整測試盒搞到一鑊粥。浸浸後知後覺算係咁

係班大舉生仲去沙灘玩spring break.

驗得快咗
追番啲舊數

3-5萬定35萬呀

Ys

Hi President Xi and your deep state worker

Recovered得176...
好多新case

簡而精
少廢話

周周你都可以盲撐啦

world war 3

支那咪係囉
美國聽講之前度流感數字就算個病人唔係直接死於流感而係因為其條長期病都會計埋

燒山

不嬲都唔計

支那仍然隱瞞疫情，害死人地同自己

最醒個班大陸人就係起上海

我都估情況似南韓, 狂捉人驗所以數字暴升

跟本完全失控

仲要7萬幾recovery

imported cases - infected by virus made in China

人哋加快驗吖嘛

13:10

燒山話不相信美國會大爆發

唔死個肺都花 就算失去幾%功能都唔好喇

人口老化都勁 死晒班老野

應該真實數字黎
因為唔test咪冇新增

唔好再打橫撐侵喇，作為一個領導人，明顯後知後覺，即使零致命都要做預備，乜都股市行先，前日仲要屌個記者

後悔早平美國淡倉，原來真係咁朱，加上救市藥石亂投

三月頭相信大家都估到今日歐美結局，當然係連登鞭策佢地視之五毛

台灣捐撚咗十鳩幾萬個罩過去都爆成咁，怪得邊個

係支那個數冇升過咁 先搞到其他國家好似多咗好多咁

It’s just a flu

知唔知美國幾多人家

支那最勁 篤數之神

屌你地連登仔
日日喺度登支爆，美帝打殘支那
比你地登到而家美爆就真

NY 好嚴重

信政府

又bin

上到第三

所以中國1400萬不是夢

BELIEVE GOVERNMENT NO WEAR BODY HEALTHY EVERY YEAR HAVE TODAY

之前都有個經濟學講師話美國條 curve sharp到令人擔心，就算意大利伊朗去到同期條線都已經開始減慢緊

初期一天驗不夠2千，現在總檢查量已近20萬，好快過韓國德國，確診一定多，你看德國也有2萬多宗，一樣道理，咪學藍絲咁不懂科學啦！

美國德國現在走韓國舊路，正確！

其餘國家唔驗，遲早學意大利！

今次真係USA #1

咁伊朗意大利有無大規模驗？

美國已驗20萬宗，如果開外掛一天驗5萬，一星期後就55萬，你要考慮依個因素。

因為大城市先多外國移民/旅客

十萬個夠幾多間醫院用

其實唔出街
啲鬼佬係做唔到呀
一定係出去傾計吹水

啲留學生
冇樣嘢得呢
只學識咗呢樣嘢

幫手投yes
[外國民調] Is it fair to call it the Chinese Virus?

CDC = shit

香港住屋仲要咁撚細
叫班留學生點忍
正常一日半日一定照出

SPRING BREAKER: I NEED TO PARTY!!!

好似奧運咁，
最尾先係田徑賽，
美國金牌爆升。

冇口罩呀，用個撚個六呎距離, 不過抹手液就真要用，好彩間間野門口都有枝

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

其實要睇埋檢測量
如果美國擴大檢測係好事
唔驗唔確診依種做法先容易醫療崩潰

真... 所以trump煲大chinese virus
點左班傻仔左膠去嘈歧視 唔係嘈佢後知後覺

你做乜用我個真名

真名？

根本呢次係好機會團結選票
係柒婆先咁戇鳩奶返轉頭

我依家都等緊香港大爆發
死返班藍絲阻膠就差唔多
日日念力抗爭食下黃店俾個like就當做左野

利申：大爆發中左都無怨
起碼可以見到班垃圾死
中左我會去報失唔見左個健康

有免費檢查wo

我覺得 外國爆得愈勁 中共下場愈慘

好似話終於加大左個檢測

無口罩
一人一日一個
美國一日三億個，打個5折都億5
一日用晒全部庫存

之前無驗輕症

佢哋唔係為咗怕市民搶口罩而話口罩無用，
佢哋真係on9相信口罩係無用。
鬼佬今次真係大獲，
搞成咁經濟一定差，
之後又被大陸買起所有嘢。

幾年後可能有國産法拉利同林保。

呢個美國化共華人kol, 佢背後既爆料人, 一/二月透過佢講緊chloroquine呀, 同埋好多病毒改造咁既野
e.g.

(簡體字)

不過呢, 佢D支持者同郭文貴D支持者有D重曡, 佢地reply 既用詞有時有D柒柒地(有D似D阿叔阿嬸追捧緊D大師咁), 於是後來我unfollow左.
而家或者應該追返黎睇睇...

蝗集中喺發達城市嘛

根本驗得多個確診人數就急升
你睇睇2-3禮拜前既日本同韓國案例

facts
and saying spread love not hate but they're fucking dying already

CDC標籤真on9,
去d非華人區既地方 帶口罩去買lunch, 個9個都啤住我

i love your english...... very easy to understand.....

證明全世界政府係一鳩樣

我留幾個喺架車到，去safeway泊車睇吓，唔係有人帶，都冇帶過

good easy understand

true ar.........

有片影到大陸狗係d蔬菜度吐口水
睇黎中國武漢肺炎爆發 班大陸狗冇晒辦法然後將佢地既毒帶比全世界
由全世界去解決隻毒黎解決佢地解決唔到既野

支那人最清楚支共嘅手法...

但依然冇一個係無辜

開turbo check 啫

重創世界經濟.......

美國依嫁一日check 5萬個
多都唔出奇

唔想引起恐慌但因為咁偏偏先最恐慌

左膠英文係leftard

各國應付口罩不足嘅情況就係叫大家唔戴

美國市民有問題,之前先有個話就算自己中左招都唔會停止party

唔戴口罩抵死

搞死埋口罩股

chinglish is like that la
easy to type ma
not writing essay

55 agger
online no need that formal la

因為佢地終於肯主動大規模咁去驗 將一直以黎既潛伏個案全部搵曬出黎

唔驗=無

美國依幾日好似開始大規模檢驗，所以升得咁快

支那停左檢驗，有事叫你返屋企等死唔好出門，所有零新案

因為開始全力驗，好似韓國咁。最緊要睇佢死亡率趨勢。

諗極都唔明點解鬼佬去到戴口罩就好似跳左掣咁, 起晒槓

廠長

因為on9美國人唔戴口罩
LA幾嚴重 除左NY Seattle更多case
99.9% 美國人唔戴
CDC日日洗人腦話有病先戴
搞到戴口罩既人做哂鬼 寧願CDC唔講
我覺得係唔夠口罩既藉口
好多人覺得武肺同influenza差唔多..
但係influenza年年都死唔少美國人

命中率15%
好顛下

驗快左，之前少係因為唔驗

美帝 有科研

根本大量驗 拎晒d 陽性病者出黎 做研究 好過蓋牌

美國自己唔撚識整架，下下靠入口收梗皮都得啦

真假都好 最緊要識扮受害者

左膠會hang 機

政府做得好，無口罩用一樣唔會中招

中國唔係0確診咩?

而家支那只報外來確診 , 但都肯定報細好多

廢侵仲話唔戴口罩

起你老母

咩網嚟

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

唔好淨係識話左膠

公平D講共和黨都有個(基督教福音派)議員指武漢肺炎係騙局

厲害了我的國，遲早治癒人數加死亡人數多過總感染人數

左膠

西雅圖請問有幾污糟呢？你未去過？ 最主要就係CA同WA都好撚多支那人

CCP操控全球

連燈仔繼承咗高登嘅燈力
在此祝賀美國感染人數節節上升

so many left plastic on Twitter

More tests more cases 支那就 No test no case

正常嘅，因為爆發期 ，所以個個叫stay home 去flatten the curve....

呢個可以講下人數少原因....

美國有整緊，你唔知咩？

新冠肺炎時間表 - 從病毒起源至武漢封城

2015，美國實驗室成功將中國蝙蝠身上，類似SARS 但不具傳染人類能力的病毒改造，變成能傳染人類呼吸道的病毒，並發表在知名國際學術期刊《自然》。

2019年8月，美國在Fort Detrick的軍事生化武器研究實驗室因恐防病毒洩漏而突然關閉.

2019年8月至9月初， 在美國各地發生400多宗不明肺炎， 美國疾控中心指肺炎或與吸食電子煙有關，但其他國家并沒有相似個案。

2019年9月, 美國流感大爆發。

2019年10月中，世界軍人運動會在中國武漢舉行，美國派出172人參賽，總成績0金3銀5銅, 排行第35。

2019年12月12日，武漢發現不明肺炎，一名69歲武漢華南海鮮市場男性商戶向醫院求診, 抗生素治療無效，肺炎原因不明。

2019年12月26日，武漢呼吸與重症醫學科醫生張繼先首次發現並上報此不明肺炎，並懷疑該病屬傳染病。

2019年12月30日，李文亮、劉文、謝琳卡等醫生在内部微信群中披露了此次疫情相關的消息 – “華南水果海鮮市場確診7例SARS。”

2020年1月1日，武漢市江漢區市場監督管理局和衛生健康局聯合發出公告，决定對華南海鮮批發市場實行休市。

1月5日，復旦大學在武漢檢測出一種新型SARS樣冠狀病毒，獲得病毒全基因組序列。

2020年1月10號, 中國向WHO提交新型肺炎病毒全基因組序列, 並未發現人傳人證據，正追查傳染途徑。

2020年1月20日，中國工程院院士鍾南山首次公開肯定存在人傳人，已有醫務人員感染，並呼籲民眾戴口罩及避免前往武漢。

2020年1月23日，武漢市疫情防控指揮部發佈公告宣佈封城，自當日上午10時起全市公共交通停運。
3
3

想特登推爆條數 咁先可以盡快安定人心
例如南韓 依家每日雙位數已經算係控制到
相反如果台灣日日雙位絕對會恐慌

惹到全世界都係....

今次真係天上九頭鳥，地上湖北佬。

湖北人仲唔光宗耀祖！？